王晶套提防老千算唔算佢嘅一套好戲？

王晶拍埋拍埋咁多垃圾
拍到依家連大陸人都頂唔順佢

但係佢以前又可以拍得出呢套喺佢嚟講算ok 嘅戲
大家其實覺得提防老千算唔算王晶嘅好戲？
故事嚟講我覺得算唔錯
唔係㗎話王晶其實有冇啲咩好戲呢？

拍撚埋曬啲溝片

佢有能力拍好既劇情片
但近年是但搵d巨星鳩拍響大陸都幾十億票房
點解要認真拍
回應市場姐

呢樣真
我都覺得佢唔係無能力 不過始終係佢自己人既問題
同埋佢應該好識同啲老闆玩 李力持呢啲真係無左星爺無左王晶乜柒都唔係

有名你叫真係笑話李力持
有咩好討論

王天林未過世之前王晶的戲都叫正常
一過世就走火入魔

淨係記得有條女比人剝光豬掟落車

星期六深夜播過

幾好睇其實

向華勝話過佢懶
成日走精面

幾鐘意套金錢帝國

垃圾

劇情幾好，最後真係估唔到

呢套堅正
起承轉合都好出色
可惜王晶太藍

2000年打後無乜邊套好睇

原來王晶中大文學系畢業

我記得佢係有幾套戲唔係玩屎尿屁
而且佢又監製過幾套好正經甚至算得上文藝片嘅電影
點都要有返咁上下底先得
所以話佢懶應該唔講錯，搞笑同劇情嚟講，屎尿屁同色情呢類低俗嘅方法的確最易令人記得

睇維基見到佢未拍周星馳之前啲戲都想睇下

講真追龍都拍得好認真

王晶2000年後小數好睇嘅戲之一

黑白森林 有冇人睇過？ 都算高汁

如果唔搵黃浩然做主角應該會好睇好多
唔係話唔鍾意佢 但電影唔知點解覺得佢真係做唔黎
佢唯一我鍾意角色只得劍雄一角

我覺得有點樣既觀眾就有點樣既導演
佢拍D野都係迎合市場

不過而家觀眾要求高左, 王晶唔係幾跟到呢方面